★游b photo(From香討）

老貓今日冇地方去咩?

成街蝗，冇人敢出街

已經想像到佢嘅叫床聲

今晚碌J有著落喇

Old photo

@石丸

今晚打j打到手軟

rich

最尾個張有啲似馮盈盈

$$$$$$$

好正

好黃